同胡定欣拍床戲 馬浚偉：仲以為自己拆緊禮物

胡定欣、劉心悠、馬浚偉、馬國明、蕭正楠、陳煒、康華、羅霖同黃心穎等，今日出席大台劇《宮心計2深宮計》記者會，蕭正楠喺台上拎心悠BB嚟講笑，話想睇番自己同心悠BB嘅啜啜戲，佢笑言：「我由細睇佢電影大。」

馬浚偉坦言自己等胡定欣返港，等到頸都長，因為佢哋就嚟要合作演舞台劇，馬仔笑言最近變咗定欣嘅經理人：「最近要搵定欣做活動嘅人，可以先聯繫我。」回想同定欣喺《深宮計》嘅床戲，馬仔話：「古裝的床戲真係好搞笑，又戴住頭套，拍攝嗰日，定欣衣服又多帶，我仲以為自己喺度拆緊生日禮物。」

馬浚偉成日講到曖曖昧昧咁 好陰濕

佢又要收幾多個妹？

另一邊廂鄧健泓就要同欣宜......

下？

唉唔好提

馬仔

契妹

無諗過露嘅都露咗

Margin Right

溝咁撚多女 仲要港姐
唔撚駛還阿？

搶走君好

成班老餅係劇入邊，一定好多契姐

其實馬浚偉係幾撚型仔 演技又唔差

但係套套都係用返同一個演法呢
俾人感覺永遠淨係得一種角色咁

老友狗狗 帝女花 金石良緣 紫禁驚雷已經睇到佢演技多變

佢今次又做正義撚？

靠收契妹

馬浚偉條煩膠

型仔?

90年代尾拍妙手仁心果陣都仲可以咁形容，而家完全係一個煩膠阿叔

睇得好辛苦 你澳門人定廣州人定馬拉嗰邊d人
香港邊有人咁熱愛tvb熟到咁 仲要講d咁奇怪嘅term

新會員

雖然佢copy左個粗口filter版都係on9

馬撚潮文

一見到佢就諗起如夢初醒獸

其實馬浚偉唱歌都唔錯

越睇越憎佢
係基嘅就出櫃
係食女嘅就明刀明槍
男人老狗 唔好成日扮正直抽水啦

如

佢已經唔係靚仔 戲又唔係好都可以上位
睇完十月初五的月光就好憎佢

夢

今次馬仔做奸，值得期待

初

每次睇到“賤格到一個花名都冇”個part都會笑到仆街

好笑但其實一個人賤格同佢有無花名係無乜必然關係

但真係駁唔到

厹方面同吳業坤有得比

馬仔D戲鳩到爆喎 演技好爛

醒

幾好聽

契妹之鬼

點解仲未有人post 佢同鐘嘉欣張圖嘅

呢條友拍親咩劇都自己吹到見報

因為佢夠勤力同夠世界仔，次次開廠都會早到對稿預備晒啲嘢，同啲監製關係又好，所以先多主角做

利申：前大台幕後

唔講仲以為佢扮洛神2。曹植

人字拖!

究竟佢有幾多契妹？
楊怡
陳法拉
鍾嘉欣
佘詩曼
郭羨妮

通常網上比人感覺印象差既，實際同身邊工作既同事都會關係唔錯

獸

我細個好鍾意馬浚偉
覺得好靚仔

有冇人記得隔離七日情？

又高又靚仔，係個口臭啲，因為痾屎唔出

張相影到馬撚成個淫蟲樣搭晒膊頭抽水
定欣就尷尷尬尬畀人抽水都唔出得聲咁既樣

契羅霖

要抽都唔抽胡怨啦，我又覺得馬仔呢個表情無乜野咋喎

原來係靠人際關係，終於謎底解開

第幾次做皇帝

溝唔到人就認契妹

拆緊包腐竹

一講起佢就諗起水浸都係黃雨.jpg

如夢初醒獸

佢以前跟痣暈

2018年9月将赴京展開2年的咖啡師課程學習生涯

佢都有咁耐風流

他不是黎明…

留名睇馬淩偉潮文

淨係記得如夢初醒獸

岩呀 其實佢啲劇好多變
仲有隔離七日情咁都係另外一款角色

同牙妹出街，系開心既！

佢對住隻馬個時交到戲啊

隻馬仲好戲過佢

馬浚偉最勁一樣嘢係識透明
只要佢做主角
所有女主角 配角 都會即刻引人注目加曬分 例如吳尊嘉欣
如果佢做配角 就會突顯翻主角嘅魅力 好似初哥哥咁
所以馬撚keep住有得做主角 個個女人都肯認佢契哥
相反 如果主角配角太搶眼就會招人妒忌
因為冇人想合作被佢蓋過風頭 鋒芒畢露
加上馬撚份人勤力 似牛多過似隻馬
熟稿唔ng、演技低飛掠過及格線
保證全世界都有得準時收工 唔駛ot
試問會有邊個打工仔唔愛呢一種同事呢？
相信胡定欣一定好恨同馬撚有對手戲

最成功一定係如夢初醒

好撚mean

又收到契妹

唯一睇到有入戲feel 得蒲松齡
可能形象本身似
其他就

「蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉 」

唔夠女主搶架啦
但佢做到蒲松齡個種淡然 印象最深刻係呢個角色
洛神佢都係做左路人角色 蔡少芬太屈

蒲松齡我只記得

係都張慧儀啦

代表作

勇往直前

因為tbb真係無劇講跑馬

老撚配老閪

細個睇洛神同帝女花 幾鍾意佢

1.可能個樣似李錦聯
2.冇乜觀眾緣,又唔係樣衰,身形ok,
但硬係一副教化人,懶係以為自己高一層次/好型

有親呢條友D戲都唔想睇

張相個頭髮係假髮 成頂帽咁

你無撚野呀.gif

如夢初醒獸.jpg

佢好撚煩還好撚煩
但講樣算順眼 靚仔過九成連登仔

笑到比錯負評

有邊個唔想上位先？.jpg